消息：本港新增超過60宗確診 多2名患者離世

最後更新時間 28.12.2020 14:42

消息指，本港新增超過60宗新型冠狀病毒確診個案。 再多2名新型冠狀病毒患者離世。一名聯合醫院2D懷安科病房有末期病患的74歲女病人，她本月16日晚上因氣促入院，情況持續惡化，延至凌晨1時19分離世，成為聯合醫院群組爆發的首名死者；另一名有長期病患的73歲男患者，與歌舞群組有關，上月24日確診入住明愛醫院，情況持續惡化，延至今日凌晨離世。本港至今累計139名患者離世。

原文網址：

老舞群組做到野

■歌舞群組爆發至今，已有732名患者。資料圖片

舒緩科病人最後都因氣促入院，情況持續惡化

50 ~ 60 係底 !

見底啦 ! 可以入了 ! 睇 120

究竟宜家人中有乜嘢人士，係可以豁免檢染入到香港境？

無事啦，由三位數落返嚟，徐夕新年又可聚餐。
反正工一直在返！

回港易

50鑽石底
特價時段 最後上車機會

手足做到野 自損一百殺敵三千

願兩位死者早日安息🙏🙏

死晒未？

林奠同建制派功勞。
一路唔封關，
另一面聯合所為醫管局逼害罷工要求封關既醫護。

一家人記得齊齊整整

第四波完左

用生命跳舞

又有人死
好驚好驚
啲熱狗just a flu去咗邊

跳出生命框框